要記住民主社會 藍黃從來唔係對立面

有咩唔滿意咪投票 解決
.
所以問題係 我地投完票 大多數反而比人限制

希望大家無中國干預既香港先係包容社會 只要宣揚依點就ok

藍絲係支持獨裁 反民主 拒絕用一人一票解決紛爭
藍絲就係民主社會的敵人

藍絲係現實主義者

其實民主社會係會存在不同聲音

但唔會存在民主係垃圾，所以獨裁好過既聲音
有都只限鄰國間諜搞搞震

有民主之後再講

民主社會係不容賣國
而藍基本上係出賣同想你死
你既講法, 類近五毛

你指賣國係賣香港？
五毛好愛佢自己國家喎。
我個人認為大家立場不同姐，好似台灣藍綠營咁，可以共處就好。

賣香港

你呢啲就係無分辨能力
民主社會 就係兩邊都要民主而意見對立, 一個要加稅一個要減稅咁上下
藍黃
係一個要民主, 一個唔要民主
係敵意對決
你, 係咪五毛嚟

美國一話制裁, 香港政府立即比錢叫五毛緊急動員

包容

藍絲係支持警察強姦,私刑,殺人
係有法治的國家呢班人已經拉撚左

民主社會會容許納粹言論？
你傻撚咗？

包用緊踐踏人權嘅狗
真係傻撚咗
納粹黨都係政見唔同啫

咪撚戇鳩啦
藍根本唔係政見
只係一班思想停留係中世紀既生番

Sor9
今時今日香港變成咁係因為藍屍
所以藍屍必須一死以謝天華

一言不合就話人五毛，每個人睇法唔同姐。
好似有fd，佢黃，但會食藍店；有勇武會食m記。
講到哩度我知一定有人屌柒，利申我一定唔會食藍店，連m記脆香雞翼都戒埋，但我唔會去屌佢，大家意見唔同姐，我哋目標一樣就得，唔洗下下批鬥。

其實連登同babykindom uwants一樣好温層，同藍絲一樣，某啲嘢温層到離地。
咁你咁講，係咪要殺晒啲藍絲？

藍屍就安安份份做一世藍屍啦
你地撚配得到民主嘅果實咩
無你班反民主嘅冚家產支持極權就無咁多動盪，無咁多手足比人拉，甚至無咁多人死
深夜時分出個吹風post話唔係對立

藍絲係on9姐，佢唔係支持作姦犯科。
我家兩老唔會支持，係純粹唔信，我睇唔到我唔信嗰啲。

民主自由開放嘅社會應該警惕借包容之名反民主嘅勢力，而且佢哋會得寸進尺，直至大權在握。

係

納粹黨已經去到作姦犯科。
你咁講藍絲=黑警？

內戰的話，係
建立民主的話，要佢改變信仰
美國立國要效忠英王既要去加拿大
美國廢奴唔順超要內戰，輸咗要含住接受現實
其他主要民主國都係咁
先團結，再民主

藍絲係社會垃圾 應該就係要長期活係低下層

撐作作奸犯科嘅仲唔係納稅言論？
立場唔同，真係傻撚咗
藍絲邊樣言論主張符合普世價值呀

依啲同藍絲講啦

你睇唔到， 係你個藍老母，遺傳咗缺陷基因俾你啫
藍營係支持非法達成目的既
你係五毛

你on9，香港變成咁係因為中共港共黑警鄉黑，藍絲影響力邊有咁大。
其實你咁諗同納粹藍絲有咩分別？

香港根本唔需要一班支持強姦殺人的藍絲
納粹滅亡後的一段時間, 宣揚納粹主張的人都奶野

就算近十年,有教育界人士做納粹手勢比人攪到工都無埋

藍絲從來覺得香港無左自己唔得
美國佬郁得中共更唔會怕中共最低層的香港藍絲

咁請問你同納粹有分別？同中共有分別？
佢哋都係清除異己炸喎。

分別係
一個係正
一個係邪
你老母臭化啦白痴，講乜都有咩分別有咩分別
拳手又係用拳頭打人，劫匪又係拳頭打人，冇分別呀唔通

先撩者賤
係咁多
你撐得極權，有報應好閒
祝你全家世世代代都係中國人啦

藍絲其實只係犬儒，權力崇拜

分別就係一個係正， 一個係邪
正義同邪惡都要食飯呼吸同清除異己
白痴

防衛性民主係必須

你咁係以偏概全咗。
等於黑警覺得示威者全部係暴徒一樣，你認為藍絲全部係支持作姦犯科。

藍絲想穩定我覺得佢冇錯喎，只不過佢哋係自私同短視姐，佢想要而家嘅穩定。
而我哋係要未來嘅穩定。

條如果電話毛已完全露底

藍絲的行為就係復興納粹
消滅納粹有何問題

姐係isis殺人
消滅isis又係要殺人
所以唔應該消滅isis?

你呢種狡辯係無意義
叫賈乳穿小隊長上水, 你位階太低

而家仲有得係度討論都算係可以共處唔同聲音
但可以共處唔代表唔可以屌柒另一方
互屌基本上係平衡來
咪撚講到得黃想藍死咁
仲有個term係叫同溫層，唔係叫溫層
你邊度鄉下? 第一次聽"溫層到離地"

睇下，一言不合話五毛。
你開心就好。

中共比的文宣教材應該有香港熱門詞
條友應該係玩死記

哩個係你覺得姐。
藍絲眼中，佢係正，你係邪。
拳頭嗰句我廢事同你拗，好撚on9。

我邊一句撐極權？邊一句撩到你？

每個立場都要付出代價
做籃絲唔洗代價？
代價都無分對錯
做黃都有代價
睇下你一個唔好彩亂石打唔打得中你
平庸之惡都未聽過
我建議你都係摺埋讀多兩本書

所以就要對決

你撐藍絲囉白痴仔
仲未知自己衰咩

對唔撚住呀, 香港從來唔係民主社會
話DQ你就DQ你, 議事規則係廢紙, 話剪布就剪布, 主席話邊個主持會議就邊個做

民主點解等於投票？
投票只係其中一個方式去詮釋
如果所有嘢都以投票決定
咁就係民粹多過民主

是非黑白點會得主觀覺得唔覺得
讀通識讀傻咗
孟子夠話惻隱之心人皆有之
藍絲直頭唔係人
唔講東方價值
普世價值民主自由人權成把尺喺度
你都話覺得覺得，覺你老母